Voici notre deuxième projet en Javascript:
Créer un jeu en utilisant la méthode programation orientée objet
Pour ce projet on a eu 3 semaines pour le réaliser, et on était par binome .
Voici notre jeu, plus communément appelé : SHIFUMI
